我發覺我自己都幾有道義

約網友出街真係好似抽獎
今日我就中左“頭獎”

傾計send 相。外表都正常
點知一見面
原來係好肥
唉 自問唔鍾意呢啲
但我都好好食埋餐飯

同你一樣
見左唔合眼緣都唔會中途閃

試過
出前一晚睇相已經知伏
但都冇反口出左食飯飲野
事後對方繼續約就話忙推左

佢好似對我有意思 而佢個人又幾nice
但我自問真係未接受到肥女

最on9係 食完餐飯我去埋單時
佢專登走開左

跟住落樓 佢一直冇表示想比返錢
好似老奉請佢食咁
大佬 做樣扮野都要問下 “頭先幾錢呀”咁啦

你都算有風度啦
個女仔唔係幾識做喎

有幾肥 形容下

肥婆先好砂

砌

去左又一城？你著咩色褲

又矮又肥
保守160

唔好估我啦
你尋日又一城見到 類似場面?

唉 唔想咁衰

我-＞即走

樣？

咁呢樣又真係唔係幾好

咁最尾點?

普通 唔樣衰唔靚

係好差 仲要第一見

諗起自己晚晚J緊隻肥閪

食完 都知唔會再見面
但一完就走都好衰
佢話想行一陣
之後行左10分鐘
就byebye

大家用咩app，我用momo tantan感覺全部都金融雞or呃點卡 果d

不過係個正常人已經好好 唔係sell你野

有無睇fb 有個減左幾十公斤去選美仲羸左

潛力股